雪糕車啲雪糕唔好食

尋晚買左來食，難食到扑街
啲雪糕唔知係咪溝左TG 水

唔好買杯裝果D，最好食只有甜筒軟雪糕，仲係維持十蚊冇加價

就係買依個 難食到掉左

買kfc la

難食過老麥

請用不推文，sor 我都唔記得左

我都覺, 尋日先食完